「舒力基」升格為超強颱風

香 港 時 間 位 置 熱 帶 氣 旋 類 別 中 心 附 近 最 高 持 續 風 速
2021 年 04 月 19 日 14 時 北 緯 14.6 度 東經 126.3 度 超強颱風 每小時 240 公里
2021 年 04 月 18 日 14 時 北 緯 13.2 度 東經 127.0 度 超強颱風 每小時 240 公里
2021 年 04 月 17 日 14 時 北緯 11.3 度 東經 130.1 度 超強颱風 每小時 220 公里
2021 年 04 月 17 日 08 時 北緯10.7 度 東經131.1 度 超強颱風 每小時 195 公里
2021 年 04 月 17 日 02 時 北緯10.0 度 東經132.1 度 強颱風 每小時 165 公里
2021 年 04 月 16 日 20 時 北緯9.3 度 東經133.1 度 颱風 每小時 140 公里
2021 年 04 月 16 日 14 時 北緯9.1 度 東經133.7 度 颱風 每小時 130 公里

黎唔黎香港走返轉先

台灣成日話唔夠雨
而家畀個颱風你

而家十字波都係要 WFH

張圖點睇？

菲律賓真係痴撚線

路徑既機率 %

可唔可以吹去三亞幫遼寧號返屋企

幾號吹黎香港先?
係咁我要調假期喇

識唔識睇圖

入水都似

因為巴士海峽

隔咁遠，關我地咩事

就咁睇遼寧號要等打完風先敢返屋企

有冇台灣份

返海龍王屋企